[不服來辯]喺ig/fb嗰開post新一年立志嗰堆人正一智障

一到除夕、元旦成班on9智障喺度發表咩2017年個人回顧、2017感言，又乜閪嘢立志嗰d。

回顧下係好，做下反思，但你唔洗郁d又多謝呢個多謝嗰個，又咩懷念故人。一睇你d文就知你寫文塑造形象多過真係喺度回顧反思。送你呢班人兩隻字：「虛偽」。

最撚on9係嗰班開個post淨係講新一年要有新開始嗰堆人。個post空泛，完全冇內容。根本就喺度跟風，人post你就post。稍為有幾分姿色或者靚仔少少又出呢d post，喺度扮有氣質，有抱負。你真係有料就出返d有內容既post 啦或者做d更有建設性既事啦，唔好為刷like、刷存在感而出post 啦。

你老味唔係新一年你就唔會有新既開始？

你真係想有新開始就唔該你埋頭苦幹去做好d嘢佢啦柒頭。

樓主冇朋友

agger

屌嗰班出廢post既on9又關有冇朋友事？你邊隻字見到我講緊朋友？
咩邏輯 ？

你fb/ig入面係咪個個都係你朋友 ？

私人地方post野都要俾人屌

出post都俾返d內容正得嫁
嗰頭出完個廢post打撚曬飛機，轉個頭俾人屌就笠個頭盔話私人地方。
咁張揚出post扮有為青年，仲敢同我講私隱 ？
班on9嗰刻恨不得想全世界都知佢哋幾有抱負啦

咁你又follow人?

睇post一定要follow左人正睇到？
你第一日用ig ？

我係講緊嗰班打撚曬飛機既立志撚d post on9啊，幾時變左聚焦喺自己既朋友同follow既人？
反駁之前唔該睇清楚d，錯撚曬重點，人地講A，你就講B。